1299 星期五公佈業績，仲入唔入好

宜家78.1，星期五上唔上到85？

all in la diu